左膠好L麻煩，成L日民意民意

大家是不是自high 到癡撚咗線，任何提醒顧及民意的聲音都被 label 為5毛3毛，被圍屌批鬥。

成撚日話民意無用，泛民左膠無用，歷史上所有革命都要流血...。屌你，歷史上夠從來沒有連登外交啦，時代及地緣政治環境都唔同，無一個 formula 㗎。我哋又未有武裝部隊，現在硬碰最後一定送頭兼輸民意。硬唔係我方強處，軟才是我們的優勢，be water my friend.

民意係俾我哋做任何嘢嘅合理性作出支持。唔理民意9衝9佔領，送了頭也只會俾人笑唔抵可憐。

咁唔理民意，做乜撚嘢文宣？搞乜L要G20 國關注香港民權？

講返琴晚灰色衫條二五狗，警總後門行出嚟影人相，on99 俾人圍落荒而逃，衝返上正門，有乜就攞起乜去自衛，其實好撚無助。跟住就有唔知邊度傳出嚟嘅料，話佢帶頭煽動衝擊，然後大家就跟晒隊型去傳呢單嘢，甚至有啲巴絲話佢隻手包左保鮮紙，sor9y, 真係冇一張相俾我睇到佢隻手有有包保鮮紙（有唔該俾我睇下），屌你有一個角度有反光，就話有保鮮紙，但係其他相都見唔到。有ching 開Post 提醒下大家，老作會帶來咩反效果，又俾人圍屌。

我哋都識得入藍陣搞分化，令淺藍人士被分裂出來。你當人哋真係傻㗎，我肯肯定依家有鬼入黎搞緊分化，將淺黃人士割出。

問下大家其實大家要維護嘅係乜嘢？我自己想維護嘅係公平、公正、自由等等的普世價值。因此，我做嘅嘢亦都會跟從這些原則。我好憎藍媒老作新聞，所以我都唔會斷章取義，甚至老作去攻擊對方，咁樣做，深黃人士當然可以自high打飛機（藍屍最鍾意），但可能會趕走淺黃中間人士。

上次圍警總，你估警察真係龜縮咩，佢哋係扮弱者，等你出錯，跟住佢哋咪出師有名囉。所謂驕兵必敗，如果你真的以為上次係一個勝利，朋友，你太年輕了。

進退要得宜，有勇無謀9衝只會損耗我方本來已經弱小的兵力。

唔洗反問我有乜策略，我真係冇。我只係覺得，在警方與我們的兵力實在太過懸殊，衝的作用是引起關注。作晚已經有 G20 Free Hong Kong 集會, 全球都會 cover，真的有需要在同一晚搞多一單嗎？大家都見識過，五年前警黑合作的事吧，我相信很快大家又會再見到這些場面。

不割蓆，屌你而家咪又係割緊我呢啲苦口婆心左膠L蓆。割L到我哋唔再出聲，好嗎？咁我哋同共狗嘅行為，只係五十步笑百步。

苦口婆心，忠言逆耳。睇各位自己的做化。

agger

提一提我，請問二百萬零一人遊行後有乜爭取到？

世上不是所有事都會立竿見影。咁你不如又問103萬人遊行又有乜爭取到，再追問之前再之前再之前吖？

呢個係一個因果過程，單睇一次活動問成效是不切實際的。現階段講講，沒有2,000,001人出來，G20 Free Hong Kong 集會未必會成事。

兩樣都要有 缺一不可

推

爭取民意
然後政府繼續當你冇到

至少make到noise 外媒會容易報導關注
呢樣無得否認

係呀
外國都係提住200萬人遊行幾咁震撼

make完noise 然後就沒有然後了

3成人上街 個正苦當你冇到 都仲可以冇事發生 真係幾震撼吓

民你老母意咩....班友係咁撚醒既政府就唔會咁仆街啦
做你認為岩既野咪得!
班市民咁撚廢，反感都唔敢出街啦

所以行動升級就要靠勇武
兩樣都要有

200萬01人個重點係612之後都仲有咁多人肯出黎
暗示當日衝突得到民意授權
其實對成個運動黎講係枝強心針

民意真係要顧
否則就算反到送中 釋放義士
都無人會認同 對日後選舉都會好不利
亦會因為咁重演返比獻世派壟斷立法會的情景

得民心者得天下

看古識今。

我方滲入藍媒鼓吹支持成立獨立調查委員會還警方清白，分列深淺藍的時候，似乎我們亦被敵軍入浸，鼓吹9衝，及分裂深淺黃。（我唔識分，純粹直覺。）

到現在為止，我仍然相信”不割蓆、不譴責、 不篤灰。兄弟爬山，各有各做”的宗旨，不過希望大家亦要堅持公平公正等理念，唔好俾人有痛腳揸。

雨傘運動就noise 未呀？爭取到乜嘢？

二百萬零一人遊行之後爭取到嘅嘢

台灣

台灣民調: 香港「反送中」遊行後, 支持兩岸統一者銳減9.1%

●台灣親共TVBS民調● 蔡英文首次超越韓國瑜！！！！！

聯合國

【突發】聯合國人權事務高級專員關注香港

英國

英國外交部指中英聯合聲明具法律約束力仍然有效

教廷

反送中蝴蝶效應 教廷對華政策或轉變

教廷部長讚港青為公義抗爭 英外相促查6.12暴力場面

喺咁嘅環境之下，美國嘅香港關係法好易過

新版本《人權民主法案》列避免制裁條件 美限港2020年普選立會

就算唔走出連登，走出同溫層同回音室會睇得清楚啲

民意係支持行動最緊要既一環

小心民意攻擊你的留言

革命不能脫離羣眾，人數是抗爭者唯一的武器。

民意唔重要
班警狗做咩要千方百計污名化示威者？

我希望大家唔好淨係畀正皮負皮
要留言解釋吓點解畀正皮負皮

延伸閱讀

抗爭者注意 連登係個陷阱

Push